{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74165&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주블랑제이드풀빌라"
    },
    "text": "60坪型、2階の広い空間とプライベート温水プールを誇るペンションです。 娯楽施設やカラオケなど様々なサービスを提供し、大勢で楽しむのに最適です。 周辺情報としては、山房山が車で4分の距離にあり、チョン·チャンと兄弟海岸道路も車でそれぞれ8分、9分の距離に位置しています。 入室は6時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 駐車も可能で、ペット同伴も可能です。 ペット同伴の場合、保証金100,000ウォンをお支払いください。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、未成年者同伴なしではご利用できません。 宿内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、客室内での紛失や毀損は利用者に責任があります。 利用施設の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは何階建てですか？",
            "answer": "このペンションは2階建てです。"
        },
        {
            "question": "プライベート温水プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プライベート温水プールの利用時間は6時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴は可能です。ただし、保証金100,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は制限されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火薬や爆竹などの火災の危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 324
    }
}